突發 武漢市宣布緊急法 下令公眾場所必需戴口罩

武獨

全部都係暴徒

緊急法之強制蒙面法

無咁多口罩

好人好姐帶咩口罩？

d人走撚曬先做？

仲欠 9700 呀屌你, 仲唔快啲簽..

香港都要啦屌成班廢老唔戴又咳痰屌你老母

武漢人絕不戴口罩！

蒙面法(鼓勵)

香港都要

強制蒙面法

武漢獨立

今次真係做得啱 唔係班支那人唔會知死 一堆廢老大安旨意 香港都多呢啲周圍咳周圍吐痰

屌你又話中國人堂堂正正唔帶口罩既????

武昌起義

反反蒙面法

冇貨喎

武漢肺炎 香港封關

武漢獨立
革命先驅
燃點革命之火

武漢起義2.0

係中國人就唔好戴
戴左全家去唔到鼠年

好諷刺禁蒙面法vs強制蒙面法

香港會不會反而宣佈反蒙面法

又可以bin

控制唔到先咁多動作

老實講句, 支那要革命真係趁依家啦
攞正旗號戴口罩唔怕人面識別

反了反了，武漢政府搞武獨

做個堂堂正正武漢人
武漢呢個名咁霸氣，戴口罩即刻輸曬

強制蒙面嘅武漢vs絕對禁止蒙面嘅香港
可以拍集綜藝節目

終於黎一個合理嘅家長式管治

爭取功能組別選票＋爭取特赦
快SHARE
功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

戴N95或以上口罩
[武漢肺炎] 討論下揀口罩

通街都暴徒

笑撚咗

公道d講 呢d就真係要用緊急法

武漢政府中左圈套

柒婆仲上訴緊

今次真係要多謝勇武

香港緊急法唔比載口罩

武漢人買到口罩先算啦

武漢出現大量暴徒支持中央出兵鎮壓

播到中國每個角落

迴力鏢

屈頴妍：趕客的口罩

貼上去喇喂

個实施范围 真係ON撚99 多鳩餘

蒙面法？

暴徒

暗示真係好撚大鑊，唔知上面死左一千人未

差唔多中撚哂先下令

成個省移為平地

矛盾大對決

屌
有冇人覺得真係痴撚線

睇到笑撚咗

黑警仲唔上去逐個扯開口罩？

難買口罩->重用口罩-> 仲差

武漢獨立
做武漢人

好多中國手足2020雙普選

過咗差唔多成個月而家先叫人戴口罩

咁究竟戴定唔戴呀？
又或堂堂正正做人
屌你老味

sars 都無咁嚴重
應該死左好撚多人

召喚屈文妓先

抵撚死 之後話我地戴口罩又乜又柒 而加咪又係要戴

林鄭同比卡超膽敢逆主子既意
立禁蒙面法
拖出去午門抄斬

比香港先進

佢都唔畀人出入就知好撚大鑊啦

冇用架
落晒order又點
班人都唔會執行

口罩冇用

反了反了

大家幫幫手

武漢人唔係中國人

之前逼人食豬肉就豬瘟
唔比人戴口罩就武漢肺炎
唔係天譴都冇人信

好多地方根本買唔到口罩，點戴

強制嚟

武漢廢青中老

啲圖好撚正

笑咗

依家先做訓左幾耐

太遲了

點樣逼人食豬肉?係咩事

光復武漢 時代革命

冇反應
轉BROWSER 電話都唔得

屌 又話無事

岩喇！post返上去睇支那敢唔敢del囉

笑撚死

泳池，浴室都要？
點游水，沖涼？封咗佢啦

要把握機會作反

迫新彊人食豬肉

打林鄭面打到啪啪聲

食飯都要戴口罩 屌你老母反人權

戴口罩仲唔係搞獨立？
香港英雄警察快啲上去止暴制亂啦

死番十億八億支那豬真的不是夢

武漢加油

係中国人嘅咪撚帶呀！

正式傳佈：武漢繼香港之後成為中國第二個革命基地

大巴大巴車落港共政府

是不是不相信党了？？？

可能係 delay 啫, 成個月我係甘推, 一直都有增加, 只係好少好少甘加, 搞到甘耐都未夠數.

反而香港叫人坐完高鐵填張表個政府都可以say no

p

日子係8月18？

個天要佢地體驗下戴口罩嘅好處，否則皇天擊殺

好快

睇唔到
有無圖

推推推推

一揭即中 人人有獎

戴定唔戴, 自己揀
仆街唔好喊

時間線咁接近，鞭到發發聲

惡法
要你戴就戴
唔戴就唔戴

政府下令中國人民不可堂堂正正做中國人

下次可能下令全民下跪迎美帝

有冇限制一個口罩可以帶幾耐,隨時啲人一個口罩帶成個月

武漢獨立 唯一出路

武獨分子

笑撚到我

香港緊急推反蒙面法，公共場所戴口罩者將送官究治！！
武漢緊急推蒙面法，公共場所不戴口罩者將送官究治！

bin c

Link

成個省得500個中招
竟然要立緊急法逼全省人戴口罩，你就知有幾大鑊啦

戴口罩不做中國人

有冇link

Bin C

係咪應該立法俾離開武漢先？

千萬不能帶口罩，戴上了就不能成為中國人

Push

愛國大文豪屈穎妍唔係咁講架喎

武昌起義2.0

lm睇屈文妓U turn

全中國戴再講
口罩屌東莞妹日子不遠

我唔知講咩好

ching瞓醒未

佢堆回力標就快打撚到佢變智障西

屌

暴徒 帶咩野口罩

反智港共政府 遲早反艇

有黨怕什麼病毒

香港正苦真係好on9

蒙面既都係暴徒

沙士果期 順德市有冇規定戴口罩？

緊急法但係用來強制蒙面，同港共比，諷刺到⋯⋯

同樣都係用緊急法實施

diu笑咗

今日香港明日武漢

要信政府！要信黨！
不要受人唆擺戴口罩助長分離勢力！

不要盲信個別人員或機關的呼籲及指示，他們都被分離勢力滲透了！

經濟攬炒？？？連登係個好好打飛機既地方

大巴大巴車落林鄭到

睇下成個政府 無一個人敢企出嚟叫香港人帶口罩
你地去死啦 屌你老母

除下口罩 做個堂堂正正中蟈人

黎緊港珠澳大橋會免通行費
港鐵免費來往羅湖同落馬洲站

要佢地知死起碼要死番幾萬甚至幾十萬人先

武昌起疫

「行動」高鐵站篇

Can help pin?

蒙面暴徒
係咪想搞武獨

2003年一名中國人係內地將SARS帶入香港，做成1799人感染，其中299人死亡，當中包括8位前線既醫護人員都因SARS失去生命。康復者同時因為大量施用類固醇等藥物做成不可逆轉的後遺症，例如:骨枯、肺纖維化、抵抗力下降等。2003年後因為經濟環境下滑，所以當時既香港政府同中國政府簽訂左CEPA協議，開始自由行以希望刺激經濟，結果做成大量雙非、走水貨等等民生問題。行業不再多元化，變得集中某些行業，中國利用佢既經濟霸權，令你難以擺脫對中國依賴，有些行業更加會希望中國有更多城市開放自由行。CEPA協議猶如毒品一樣，令香港吸食左後萬劫不復，每況越下，只會令你越黎越依賴，越難戒走。

而一切原因就係2003年中共政府隱瞞SARS疫情。依家中共重施固技，令你難以擺脫對中國依賴。

仆街 cls

人地下令必定要帶 垃圾港共政府就上訴禁蒙面法

On99

光復武漢

鞭到發發聲

依張圖有用呀,嚇到班大6人唔帶

武漢建國

好人好姐行得正企得正戴咩口罩

你唔帶口睪咪冇事囉，曱甴!!!

亡秦必楚

反對鄂獨楚獨

最小都係為人民服務
屌你香港刷鞋刷得幾肉酸

又一窩蜂咁搶口罩

Done

想反中亂武

戒嚴啦

逼新疆人食豬 -> 豬瘟
禁帶口罩 -> 武漢肺炎

蒙面法

做得啱呀 嚟緊起霧帶動到嚇死人

佢哋步姿都識別到